[支持警察] 何栢良倡派警員到酒店找出留港湖北武漢人

香港大學感染及傳染病中心總監何栢良，在本台節目形容，大家現時與新型冠狀病毒是「零距離」，擔心若廣東省爆發第二波疫情、出現社區爆發的話，本港會「守不住」。他又指，政府現時有迫切性，採取單一有效及最嚴厲的措施，在未來14天完全堵截所有內地人入境香港，讓本地防疫措施「追上去」。

何栢良在另一電台節目又指，政府現時採取的措施明顯不足夠，強調全面封關不代表暫停所有交通工具。他建議本港仿傚澳門做法，出動警方到各酒店，找出仍然留港的武漢或湖北人，安排他們隔離治療或者返回內地。他表明自己不會，亦不呼籲醫護人員罷工，但他完全明白和理解有醫護人員有相關訴求，建議如果有醫護在道德上感到矛盾，可以考慮辭職。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

支持警察嚴正執法

算數啦，個傻婆有個板俾佢抄都唔識抄，仲話自己年年考第一

條柒婆讀書係咪未抄過功課，照抄都唔識

炎症執法

他表明自己不會，亦不呼籲醫護人員罷工，但他完全明白和理解有醫護人員有相關訴求，建議如果有醫護在道德上感到矛盾，可以考慮辭職。

覺得自己成績好既人都有種自尊心
人地做左又得既自己跟人就覺得自己垃圾